岩岩係元朗收工等緊車返屋企...

有個賣書妹成日偷望我係咩玩法...

屌得

玩法： 想你賣曬啲書 咁佢就有＄5 佣

麻甩佬都岩?